# Подсказки по документации

## CSS Хелперы

CSS хелперы помогут сделать документацию более читаемой.

##### p.tip

Покажет нейтральную подсказку в документации:

```html
<p class="tip">
  Вы можете сделать то-то и это!
</p>
```

И вы получаете:

<p class="tip">
  Вы можете сделать то-то и это!
</p>

**Вы все еще можете использовать markdown внутри HTML!**

##### p.warning

Аналогично `p.tip`, но чуть более серьёзнее:

```html
<p class="warning">
  Пожалуйста, не делай это. Не надо так. Если ты продолжишь, мы все расскажем твоей маме!
</p>
```

И вы получаете:

<p class="warning">
  Пожалуйста, не делай это. Не надо так. Если ты продолжишь, мы все расскажем твоей маме!
</p>

##### p.danger

```html
<p class="danger">
  Это очень опасно, осторожно!
</p>
```

И вы получаете:

<p class="danger">
  Это очень опасно, осторожно!
</p>

---

Если вам не нравится раскрашенный фон, вы можете легко избавиться от него с помощью стиля `no-bg`:

```html
<p class="warning no-bg">
  Ух-ты, как так получилось?
</p>
```

И вы получаете:

<p class="warning no-bg">
  Ух-ты, как так получилось?
</p>

## !команда
Делает какую-то очень полезную команду

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!command|!команда|

#### Необходимые разрешения (если имеются)
* Права модератора

#### Пример использования
```
!команда <параметр>
```
#### Результат выполнения
Бот выполняет очень полезное действие